星期日和理大遊行繼續

小心畜生發狂